唔好再關注所謂汽油彈

大家聽日見

聽日去邊呀？

後日先岩